msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-04-03 15:37+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-CN\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStandard.tsx
msgid "Pool Not Found"
msgstr "找不到池子"

#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Default.tsx
#: packages/parachains-impl/manta/components/Wallet/Profile/Default.tsx
#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Default.tsx
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/manta/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
msgid "Successfully added liquidity to the {0}/{1} pair"
msgstr "成功添加流动性至 {0}/{1} 交易对"

#: apps/analytics/components/ChartSection/VolumeChart.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolChart.tsx
msgid "Volume"
msgstr "成交量"

#: apps/swap/components/CrossTransfer/ChainSelector/ChainSelector.tsx
msgid "To"
msgstr "到"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolChart.tsx
msgid "Fees"
msgstr "手续费"

#: apps/swap/components/SwapReviewModal/WrapReviewModal.tsx
msgid "Confirm {0}"
msgstr "确认 {0}"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Manta Pay"
msgstr ""

#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useSwapReview.ts
#: packages/parachains-impl/manta/hooks/useSwapReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useSwapReview.ts
msgid "Something went wrong when trying to swap {0} for {1}"
msgstr "尝试将 {0} 兑换为 {1} 时出现了问题"

#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
#: packages/parachains-impl/manta/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
msgid "Successfully unstaked {0} {1}"
msgstr "成功解除质押 {0} {1}"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/AggregatorOverlay.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/AggregatorOverlay.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/AggregatorOverlay.tsx
msgid "Enable Aggregator"
msgstr "启用聚合器"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolRewards/index.tsx
msgid "Farming Rewards"
msgstr "农场奖励"

#: packages/wagmi/systems/Checker/Network.tsx
msgid "Switch to {0}"
msgstr "切换至 {0}"

#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionWidgetStandard.tsx
msgid "No liquidity tokens found {0}"
msgstr "没有找到流动性代币 {0}"

#: packages/wagmi/hooks/referrals/useGenerateCodeReview.ts
msgid "Something went wrong when trying to generate referral code ({code})"
msgstr "尝试生成推荐码 ({code}) 时出现了问题"

#: packages/ui/toast/ToastButtons.tsx
msgid "Dismiss"
msgstr "关闭"

#: apps/pool/components/PoolsSection/PoolsSection.tsx
msgid "All Pools"
msgstr "所有池子"

#: packages/ui/app/Header.tsx
#~ msgid "Explore Apps"
#~ msgstr "探索应用"

#: apps/analytics/components/TableSection/TableSection.tsx
msgid "Stats"
msgstr "统计信息"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "More"
msgstr ""

#: apps/swap/components/CrossTransfer/index.tsx
msgid "Tools support cross transfer token from one chain to another."
msgstr "工具支持从一个链向另一个链进行跨链转移代币。"

#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
msgid "No liquidity tokens found"
msgstr "找不到流动性代币"

#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "No liquidity tokens found, did you add liquidity first?"
msgstr "没有发现流动性代币，您是否首先添加了流动性？"

#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionWidgetStandard.tsx
msgid "Remove Liquidity"
msgstr "移除流动性"

#: apps/swap/pages/index.tsx
msgid "Finding Best Price"
msgstr "寻找最佳价格"

#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useStakeLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/manta/hooks/useStakeLiquidityStandardReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useStakeLiquidityReview.ts
msgid "Something went wrong when stake {0} {1}"
msgstr "抵押 {0} {1} 时出现了一些问题"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
#~ msgid "Telegram Support"
#~ msgstr "Telegram支持"

#: apps/pool/pages/index.tsx
msgid "Earn fees by providing liquidity."
msgstr "通过提供流动性赚取费用"

#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Transactions.tsx
#: packages/parachains-impl/manta/components/Wallet/Profile/Transactions.tsx
#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Transactions.tsx
msgid "Your transactions will appear here"
msgstr "您的交易将出现在这里"

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/GenerateCodeModal.tsx
msgid "Code already taken"
msgstr "代码已被占用"

#: packages/wagmi/hooks/useRemoveLiquidityStableReview.ts
msgid "Successfully removed liquidity from the {poolName} stable pool"
msgstr "成功从 {poolName} 稳定池中移除流动性"

#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "Rewards"
msgstr "奖励"

#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Default.tsx
#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Transactions.tsx
#: packages/parachains-impl/manta/components/Wallet/Profile/Default.tsx
#: packages/parachains-impl/manta/components/Wallet/Profile/Transactions.tsx
#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Default.tsx
#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Transactions.tsx
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolComposition.tsx
msgid "Pool Composition"
msgstr "池组成"

#: apps/referrals/pages/index.tsx
msgid "Calculate based on ZLK holdings."
msgstr "基于ZLK持仓计算。"

#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useStakeLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/manta/hooks/useStakeLiquidityStandardReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useStakeLiquidityReview.ts
msgid "Staking {0} {1}"
msgstr "抵押 {0} {1}"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolMyRewards/PoolMyRewardsDesktop.tsx
msgid "Next: <1m"
msgstr "下一个： <1分钟"

#: apps/analytics/components/Table/columns.tsx
#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PoolsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: packages/wagmi/hooks/useERC20ApproveCallback.ts
msgid "Something went wrong approving {0}"
msgstr "批准 {0} 时出错"

#: apps/pool/pages/index.tsx
msgid "New Position"
msgstr "新持仓"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolStats.tsx
msgid "Liquidity"
msgstr "流动性"

#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "APR"
msgstr "年化收益率（APR）"

#: packages/ui/toast/ToastCompleted.tsx
msgid "Transaction Completed"
msgstr "交易完成"

#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionWidgetStandard.tsx
msgid "You'll receive at least:"
msgstr "你至少会收到："

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectPoolTypeWidget.tsx
msgid "This network does not allow changing the default pool type"
msgstr "此网络不允许更改默认池类型"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "We are building a protocol for decentralized exchange in Polkadot ecosystem."
msgstr "我们正在 Polkadot 生态系统中构建去中心化交换协议"

#: apps/pool/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Default.tsx
#: packages/parachains-impl/manta/components/Wallet/Profile/Default.tsx
#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Default.tsx
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: apps/swap/components/SwapStatsDisclosure/SwapStatsDisclosure.tsx
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
msgid "Custom ({slippageTolerance}%)"
msgstr "自定义（{slippageTolerance}%）"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "NPO"
msgstr ""

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/GenerateCodeModal.tsx
msgid "Confirm generate"
msgstr "确认生成"

#: packages/wagmi/hooks/referrals/useSetCodeReview.ts
msgid "Something went wrong when trying to set referral code ({code})"
msgstr "尝试设置推荐码（{code}）时出现问题"

#: apps/referrals/components/SelectReferrerTypeWidget.tsx
msgid "Get fee discounts"
msgstr "获取手续费折扣"

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorDialog.tsx
msgid "Search token by address"
msgstr "按地址搜索代币"

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectPoolTypeWidget.tsx
msgid "Stable"
msgstr "稳定"

#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionMyPosition/AddSectionMyPositionStaked.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionMyPosition/AddSectionMyPositionStaked.tsx
msgid "My Staked Position"
msgstr "我的质押仓位"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
#~ msgid "Audit"
#~ msgstr "审计"

#: apps/swap/components/SwapStatsDisclosure/SwapStatsDisclosure.tsx
msgid "Finding best price..."
msgstr "查找最佳价格..."

#: apps/analytics/components/Table/columns.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolStats.tsx
#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PoolsTable/Cells/columns.tsx
msgid "Fees (24h)"
msgstr "费用（24小时）"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Twitter Support"
msgstr "Twitter支持"

#: apps/analytics/components/ZLKStats/index.tsx
msgid "Holders"
msgstr "持有者"

#: apps/referrals/components/SelectReferrerTypeWidget.tsx
msgid "Affiliates"
msgstr "联属公司"

#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
#: packages/parachains-impl/manta/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
msgid "Unstaking {0} {1}"
msgstr "取消质押 {0} {1}"

#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "UnStake Liquidity"
msgstr "取消流动性质押"

#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Button.tsx
#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Button.tsx
#: packages/parachains-impl/manta/components/Wallet/Button.tsx
#: packages/parachains-impl/manta/components/Wallet/Button.tsx
#: packages/wagmi/components/Wallet/Button.tsx
#: packages/wagmi/systems/Checker/Connected.tsx
msgid "Connect Wallet"
msgstr "连接钱包"

#: apps/referrals/components/TradersSection/TraderSection.tsx
msgid "You will receive a 20% discount on your swapping fees"
msgstr "您的兑换费用将获得20%的折扣"

#: packages/ui/app/Header.tsx
#~ msgid "Get fee discounts and earn rebates"
#~ msgstr "获得费用折扣并赚取返利"

#: apps/analytics/components/ZLKStats/index.tsx
msgid "ZLK Circulating Supply"
msgstr "ZLK 流通供应量"

#: packages/wagmi/hooks/useERC20ApproveCallback.ts
msgid "Successfully approved {0}"
msgstr "成功批准 {0}"

#: apps/referrals/components/CodesTable/Cells/columns.tsx
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: apps/referrals/components/TradersSection/TraderSection.tsx
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: apps/analytics/components/ChartSection/TVLChart.tsx
#: apps/analytics/components/ChartSection/TVLChart.tsx
#: apps/analytics/components/Table/columns.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolChart.tsx
#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PoolsTable/Cells/columns.tsx
msgid "TVL"
msgstr "总锁定价值（TVL）"

#: packages/ui/toast/ToastPending.tsx
msgid "Transaction Pending"
msgstr "交易待处理"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
#~ msgid "Discord Support"
#~ msgstr "Discord 支持"

#: apps/analytics/components/Table/columns.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolStats.tsx
#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PoolsTable/Cells/columns.tsx
msgid "Volume (24h)"
msgstr "24小时成交额"

#: apps/analytics/components/TableSection/TableSection.tsx
msgid "Top Pools"
msgstr "热门池"

#: apps/pool/components/PoolsSection/PoolsSection.tsx
msgid "My Positions"
msgstr "我的持仓"

#: packages/compat/components/AppSettings/DefaultPanel.tsx
msgid "Dark theme"
msgstr "暗黑主题"

#: apps/referrals/components/DiscountTable/Cells/columns.tsx
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: packages/ui/app/Header.tsx
#~ msgid "Missing features or prefer the old app?"
#~ msgstr "缺少功能或更喜欢旧版应用？"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolActionBar/PoolActionBarPositionRewards.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolRewards/index.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "No farms found"
msgstr "未找到农场"

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "Trade at your own risk!"
msgstr "自行承担交易风险！"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolComposition.tsx
msgid "Total Assets:"
msgstr "总资产："

#: packages/wagmi/systems/Approve/TokenApproveButton.tsx
msgid "We need your approval first to execute this transaction on your behalf; you will only have to approve the {0} contract once."
msgstr "我们需要您的首次批准，以代表您执行此交易；您只需一次批准 {0} 合约。"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolHeader.tsx
msgid "Fee: {0}%"
msgstr "费用：{0}%"

#: apps/analytics/components/ZLKStats/DistributionSection/InitialDistribution.tsx
msgid "Initial Distribution"
msgstr "初始分配"

#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "Stake your liquidity tokens to receive incentive rewards on top of your pool fee rewards"
msgstr "将您的流动性代币质押以获得奖励激励，并在池费奖励之上获得额外奖励"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Wiki/Docs"
msgstr "维基/文档"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolButtons.tsx
msgid "Trade"
msgstr "交易"

#: apps/swap/components/Route.tsx
msgid "Optimized route"
msgstr "优化路线"

#: apps/swap/components/CrossTransfer/TokenSelector/TokenSelectorDialog.tsx
#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorDialog.tsx
msgid "No tokens found on"
msgstr "未找到代币于"

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "{0} appear on the active token list(s)."
msgstr "{0} 出现于活跃代币列表中。"

#: packages/compat/components/Web3Input/Currency.tsx
msgid "Balance: 0"
msgstr "余额：0"

#: apps/pool/pages/add.tsx
msgid "Select Tokens"
msgstr "选择代币"

#: apps/referrals/components/TradersSection/SetCodeModal.tsx
msgid "Enter your referral code or <0>zenlink</0>"
msgstr "请输入您的推荐代码或 <0>zenlink</0>。"

#: apps/referrals/components/TradersSection/SetCodeModal.tsx
msgid "Confirm submit"
msgstr "确认提交"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Manta Wallet"
msgstr ""

#: apps/swap/pages/index.tsx
msgid "Enable expert mode to swap with high price impact"
msgstr "开启专家模式以进行高价格影响的兑换"

#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
#: packages/parachains-impl/manta/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
msgid "Successfully claimed rewards"
msgstr "成功领取奖励"

#: apps/swap/components/CrossTransfer/index.tsx
msgid "Not supported yet"
msgstr "暂未支持"

#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionMyPosition/AddSectionMyPositionUnstaked.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionMyPosition/AddSectionMyPositionUnstaked.tsx
msgid "My Liquidity Position"
msgstr "我的流动性位置"

#: apps/pool/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
msgid "No custom tokens found"
msgstr "未找到自定义代币"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/AffiliatesSection.tsx
msgid "Looks like you don't have a referral code to share. Create one now and start earning rebates!"
msgstr "看起来你还没有推荐码可以分享。现在创建一个并开始赚取折扣吧！"

#: packages/wagmi/hooks/useERC20ApproveCallback.ts
msgid "Approving {0}"
msgstr "批准 {0}"

#: packages/ui/app/Header.tsx
#~ msgid "Products"
#~ msgstr "产品"

#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
#: packages/wagmi/systems/Checker/Amounts.tsx
msgid "Insufficient Balance"
msgstr "余额不足"

#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
msgid "All"
msgstr "全部"

#: apps/referrals/components/TradersSection/TraderSection.tsx
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: apps/referrals/components/TradersSection/TraderSection.tsx
msgid "Please input a referral code to benefit from fee discounts."
msgstr "请输入推荐码以享受费用折扣。"

#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionReviewModal.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionReviewModalStable.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStandard.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/pages/add.tsx
#: apps/pool/pages/add.tsx
msgid "Add Liquidity"
msgstr "添加流动性"

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectNetworkWidget.tsx
msgid "1. Select Network"
msgstr "1. 选择网络"

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PoolsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolButtons.tsx
msgid "Withdraw"
msgstr "提现"

#: apps/referrals/components/TradersSection/TraderSection.tsx
msgid "Unsupported network"
msgstr "不支持的网络"

#: apps/referrals/components/TradersSection/TraderSection.tsx
msgid "Active Referral Code"
msgstr "活跃推荐码"

#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Default.tsx
#: packages/parachains-impl/manta/components/Wallet/Profile/Default.tsx
#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Default.tsx
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: packages/wagmi/hooks/useAddLiquidityStableReview.ts
msgid "Successfully added liquidity to the {poolName} stable pool"
msgstr "成功向 {poolName} 稳定池添加了流动性"

#: apps/swap/components/SwapReviewModal/WrapReviewModal.tsx
msgid "Unwrap"
msgstr "拆开"

#: apps/pool/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
msgid "Auto"
msgstr "自动化"

#: packages/ui/network/SelectorMenu.tsx
msgid "All Networks"
msgstr "所有网络"

#: apps/pool/pages/add.tsx
msgid "This network does not allow create pool"
msgstr "此网络不允许创建池子"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
#~ msgid "Bug Bounty"
#~ msgstr "漏洞赏金"

#: apps/analytics/components/Table/columns.tsx
msgid "Volume (7d)"
msgstr "交易量（7天）"

#: packages/ui/app/Header.tsx
#~ msgid "Links"
#~ msgstr "链接"

#: apps/pool/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
msgid "Slippage tolerance is the utmost percentage of slippage a user is willing to execute a trade with; if the actual slippage falls outside of the user-designated range, the transaction will revert."
msgstr "滑点容忍度是用户愿意在交易中执行的最大滑点百分比；如果实际滑点超出用户指定的范围，交易将会回滚。"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolRewards/FarmingRewards.tsx
msgid "Reward APR"
msgstr "奖励年化利率"

#: packages/ui/app/Header.tsx
#~ msgid "Core"
#~ msgstr "核心"

#: apps/swap/components/SwapStatsDisclosure/SwapStatsDisclosure.tsx
msgid "Optimized Route"
msgstr "优化路线"

#: apps/analytics/components/Table/columns.tsx
msgid "Fees (7d)"
msgstr "费用（7天）"

#: apps/pool/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
msgid "{0} Tokens"
msgstr "{0} 代币"

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectNetworkWidget.tsx
msgid "Selected:"
msgstr "已选择："

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "View on Explorer"
msgstr "在浏览器上查看"

#: apps/swap/components/SwapStatsDisclosure/SwapStatsDisclosure.tsx
msgid "Price Impact"
msgstr "价格影响"

#: packages/wagmi/hooks/referrals/useGenerateCodeReview.ts
msgid "Successfully Generated referral code ({code})"
msgstr "成功生成推荐码（{code}）"

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectPoolTypeWidget.tsx
#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectPoolTypeWidget.tsx
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolComposition.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolRewards/FarmingRewards.tsx
msgid "Token"
msgstr "代币"

#: apps/referrals/components/SelectReferrerTypeWidget.tsx
msgid "Earn rebates"
msgstr "赚取返利"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SettingsOverlay.tsx
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: apps/swap/pages/index.tsx
msgid "No trade found"
msgstr "没有交易记录"

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/GenerateCodeModal.tsx
#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/GenerateCodeModal.tsx
#: apps/referrals/components/TradersSection/SetCodeModal.tsx
msgid "Enter a code"
msgstr "输入代码"

#: apps/referrals/pages/index.tsx
msgid "Trading fee discount"
msgstr "交易费用折扣"

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "These tokens don\\'t"
msgstr "这些代币不存在"

#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
#: packages/compat/components/Web3Input/Currency.tsx
msgid "Balance: {0}"
msgstr "余额：{0}"

#: packages/ui/app/Header.tsx
#~ msgid "Analytics platform for tracking the products"
#~ msgstr "分析平台，用于跟踪产品"

#: apps/swap/components/CrossTransfer/TokenSelector/TokenSelectorDialog.tsx
#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorDialog.tsx
msgid "Select Token"
msgstr "选择代币"

#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStable.tsx
msgid "you can add liquidity using one asset or multiple assets"
msgstr "您可以使用一个资产或多个资产添加流动性"

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectPoolTypeWidget.tsx
msgid "Suitable for stable pools"
msgstr "适用于稳定池"

#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
#: packages/parachains-impl/manta/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
msgid "Claiming Rewards"
msgstr "领取奖励"

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/AffiliatesSection.tsx
msgid "Checking codes"
msgstr "检查代码"

#: apps/referrals/pages/index.tsx
msgid "Get fee discounts and earn rebates through the referral program."
msgstr "通过推荐计划获得费用折扣并赚取返利。"

#: apps/referrals/pages/index.tsx
msgid "Referrals"
msgstr "推荐人"

#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
#: packages/parachains-impl/manta/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
msgid "Something went wrong when claim rewards"
msgstr "领取奖励时出了问题"

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/TableFilters/TableFiltersSearchToken.tsx
msgid "Filter tokens"
msgstr "过滤代币"

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectPoolTypeWidget.tsx
msgid "2. Select Type"
msgstr "选择类型"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/AggregatorOverlay.tsx
msgid "On"
msgstr "开启"

#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/manta/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useRemoveLiquidityStableReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
msgid "Something went wrong when removing liquidity"
msgstr "移除流动性时出了些问题"

#: apps/pool/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
msgid "Custom Slippage"
msgstr "自定义滑点"

#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useSwapReview.ts
#: packages/parachains-impl/manta/hooks/useSwapReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useSwapReview.ts
msgid "Swapping {0} {1} for {2} {3}"
msgstr "交换 {0} {1} 为 {2} {3}"

#: apps/analytics/components/ZLKStats/index.tsx
msgid "ZLK Market Cap"
msgstr "ZLK 市值"

#: apps/pool/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
msgid "Slippage is the difference between the expected value of output from a trade and the actual value due to asset volatility and liquidity depth."
msgstr "滑点是交易输出预期价值与实际价值之间的差异，由于资产波动性和流动性深度而产生。"

#: apps/analytics/pages/index.tsx
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#: apps/analytics/pages/index.tsx
msgid "Analytics platform for tracking the liquidity, volume, and fees generated by Zenlink products."
msgstr "Zenlink 产品流动性、成交量和费用生成的跟踪分析平台。"

#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useSwapReview.ts
#: packages/parachains-impl/manta/hooks/useSwapReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useSwapReview.ts
msgid "Successfully swapped {0} {1} for {2} {3}"
msgstr "成功交换 {0} {1} 为 {2} {3}"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/AggregatorOverlay.tsx
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: apps/referrals/components/DiscountTable/Cells/columns.tsx
msgid "Position Size"
msgstr "仓位大小"

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/GenerateCodeModal.tsx
msgid "Checking code"
msgstr "正在检查代码"

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "Anyone can create a token, including creating fake versions of existing tokens that claim to represent projects"
msgstr "任何人都可以创建代币，包括创建声称代表项目的现有代币的虚假版本。"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
#~ msgid "Powered By Manta Network"
#~ msgstr "由 Zenlink 提供技术支持"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
#~ msgid "Audit Report"
#~ msgstr "审计报告。"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Help"
msgstr "帮助。"

#: packages/ui/app/Header.tsx
#~ msgid "Old App"
#~ msgstr "老版本应用"

#: packages/ui/network/SelectorMenu.tsx
msgid "{0} Selected"
msgstr "已选择 {0}"

#: packages/compat/components/AppSettings/DefaultPanel.tsx
msgid "Light theme"
msgstr "浅色主题"

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/TableFilters/TableFilters.tsx
msgid "Farms"
msgstr "农场"

#: packages/wagmi/hooks/referrals/useSetCodeReview.ts
msgid "Setting referral code ({code})"
msgstr "设置推荐代码（{code}）"

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/AffiliatesSection.tsx
msgid "This account earns a 25% rebate as an associate"
msgstr "该账户作为联盟伙伴可获得25%的返利"

#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionMyPosition/AddSectionMyPosition.tsx
msgid "Best Total APR:"
msgstr "最佳总年化利率："

#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "Stake Liquidity"
msgstr "质押流动性"

#: apps/swap/components/CrossTransfer/ChainSelector/ChainSelector.tsx
msgid "From"
msgstr "来自"

#: apps/swap/pages/index.tsx
msgid "Swap Anyway"
msgstr "仍要交换"

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/TableFilters/TableFilters.tsx
#~ msgid "Pool Types"
#~ msgstr "池类型"

#: packages/wagmi/systems/Approve/TokenApproveButton.tsx
msgid "Approve {0}"
msgstr "批准 {0}"

#: apps/pool/components/Rate.tsx
#: apps/swap/components/Rate.tsx
msgid "Rate"
msgstr "费率"

#: apps/swap/components/SwapStatsDisclosure/SwapStatsDisclosure.tsx
msgid "Min. Received"
msgstr "最小接收量"

#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/manta/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
msgid "Removing liquidity from the {0}/{1} pair"
msgstr "从 {0}/{1} 对中移除流动性"

#: apps/swap/pages/index.tsx
msgid "High Price Impact"
msgstr "高价格影响"

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectPoolTypeWidget.tsx
msgid "Suitable for regular pairs"
msgstr "适用于常规交易对"

#: apps/referrals/components/TradersSection/SetCodeModal.tsx
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Ecosystem"
msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolMyRewards/PoolMyRewardsDesktop.tsx
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Default.tsx
#: packages/parachains-impl/manta/components/Wallet/Profile/Default.tsx
#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Default.tsx
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolComposition.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolRewards/FarmingRewards.tsx
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: apps/swap/components/SwapReviewModal/WrapReviewModal.tsx
msgid "Wrap"
msgstr "包装"

#: packages/ui/app/Header.tsx
msgid "Manta DEX"
msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolMyRewards/PoolMyRewardsDesktop.tsx
msgid "Claim"
msgstr "声明"

#: packages/wagmi/systems/Approve/TokenApproveButton.tsx
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: packages/wagmi/components/NotificationCentre/NotificationCentre.tsx
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: packages/ui/toast/ToastFailed.tsx
msgid "Transaction Failed"
msgstr "交易失败"

#: packages/ui/app/Header.tsx
#~ msgid "The easiest way to trade"
#~ msgstr "最简单的交易方式"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolActionBar/PoolActionBarPositionDialog.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolPosition/PoolPositionStakedDesktop.tsx
msgid "Staked Position"
msgstr "抵押持仓"

#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionMyPosition/AddSectionMyPosition.tsx
msgid "Fee APR:"
msgstr "费用年化百分比："

#: packages/wagmi/hooks/referrals/useGenerateCodeReview.ts
msgid "Generating referral code ({code})"
msgstr "生成推荐代码（{code}）"

#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useStakeLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/manta/hooks/useStakeLiquidityStandardReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useStakeLiquidityReview.ts
msgid "Successfully stake {0} {1}"
msgstr "成功抵押 {0} {1}"

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/AffiliatesSection.tsx
msgid "Referral Codes"
msgstr "推荐代码"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolButtons.tsx
msgid "Deposit"
msgstr "存款"

#: apps/analytics/components/ZLKStats/DistributionSection/CirculatingDistribution.tsx
msgid "Circulating Distribution"
msgstr "流通分发"

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: apps/swap/components/CrossTransfer/ChainSelector/ChainSelector.tsx
#: apps/swap/components/CrossTransfer/ChainSelector/ChainSelector.tsx
#: apps/swap/components/CrossTransfer/NetworkSelector/NetworkSelectorDialog.tsx
msgid "Select Network"
msgstr "选择网络"

#: apps/pool/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
msgid "Slippage Tolerance"
msgstr "滑点容忍度"

#: apps/swap/pages/index.tsx
#~ msgid "Cross-chain"
#~ msgstr "跨链"

#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionReviewModalStandard.tsx
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectStablePoolWidget.tsx
msgid "3. Select Pool"
msgstr "选择池子"

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "Import Token"
msgstr "导入代币"

#: apps/swap/components/CrossTransfer/index.tsx
msgid "Please select network"
msgstr "请选择网络"

#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "Unstake your liquidity tokens first if you mean to remove your liquidity position"
msgstr "如果您想要移除您的流动性，首先需要解除质押您的流动性代币"

#: packages/wagmi/hooks/referrals/useSetCodeReview.ts
msgid "Successfully Setted referral code ({code})"
msgstr "成功设置推荐码 ({code})"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Developers"
msgstr "开发人员"

#: apps/referrals/components/DiscountTable/Cells/columns.tsx
msgid "Tier"
msgstr "层级"

#: packages/ui/app/Header.tsx
#~ msgid "Pool your liquidity to generate LP tokens"
#~ msgstr "汇集您的流动资金以生成LP代币"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolActionBar/PoolActionBar.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolActionBar/PoolActionBarPositionRewards.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolMyRewards/PoolMyRewards.tsx
msgid "My Rewards"
msgstr "我的奖励"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolHeader.tsx
msgid "Fees: {0}"
msgstr "费用：{0}"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/AggregatorOverlay.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/AggregatorOverlay.tsx
msgid "Facilitate cost-efficient and secure swap transactions across multiple liquidity sources."
msgstr "促进跨多个流动性来源的高效且安全的交换交易。"

#: apps/referrals/components/TradersSection/SetCodeModal.tsx
msgid "No self-referral"
msgstr "不允许自我推荐"

#: apps/analytics/components/Table/columns.tsx
#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PoolsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
msgid "Best APR"
msgstr "最佳年化收益率"

#: apps/pool/pages/index.tsx
#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Pool"
msgstr "池子"

#: apps/analytics/components/ZLKStats/index.tsx
msgid "ZLK Price"
msgstr "ZLK 价格"

#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/manta/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
msgid "Successfully removed liquidity from the {0}/{1} pair"
msgstr "成功从 {0}/{1} 交易对中移除流动性"

#: apps/pool/pages/add.tsx
msgid "Create Pool"
msgstr "创建池子"

#: apps/analytics/components/ZLKStats/index.tsx
msgid "Burn Total"
msgstr "燃烧总量"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolActionBar/PoolActionBar.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolActionBar/PoolActionBarPositionDialog.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolPosition/PoolPosition.tsx
msgid "My Position"
msgstr "我的持仓"

#: apps/swap/components/ReferralsLinkButton.tsx
msgid "Get fee discounts and earn rebates."
msgstr "获取费用折扣并获得返利。"

#: apps/analytics/components/ZLKStats/index.tsx
msgid "Total Supply"
msgstr "总供应量"

#: apps/swap/components/ReferralsLinkButton.tsx
msgid "{0} referral program"
msgstr "{0} 推荐计划"

#: apps/referrals/components/SelectReferrerTypeWidget.tsx
msgid "Traders"
msgstr "交易者"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolRewards/FarmingRewards.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "{0} {1} per day"
msgstr "每天 {0} {1}"

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "This token doesn\\'t"
msgstr "这个代币不行"

#: apps/pool/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
msgid "Import a token that is not currently on the list by pasting its address here to add it. Custom tokens are stored locally in your browser."
msgstr "通过在此处粘贴地址添加不在列表中的代币。自定义代币会在您的浏览器中本地存储。"

#: apps/swap/components/CrossTransfer/CurrencyInput.tsx
#: packages/compat/components/Web3Input/Currency.tsx
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: packages/wagmi/hooks/useAddLiquidityStableReview.ts
msgid "Adding liquidity to the {poolName} stable pool"
msgstr "将流动性添加到 {poolName} 稳定池"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolHeader.tsx
msgid "Best APR:"
msgstr "最佳年利率："

#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionReviewModalStable.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionReviewModalStandard.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStandard.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolMyRewards/PoolMyRewardsDesktop.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStandard.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/pages/add.tsx
#: apps/swap/pages/index.tsx
msgid "Confirm transaction"
msgstr "确认交易"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolActionBar/PoolActionBarPositionDialog.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolPosition/PoolPositionDesktop.tsx
msgid "Unstaked Position"
msgstr "未质押头寸"

#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
#: packages/parachains-impl/manta/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
msgid "Something went wrong when unstake {0} {1}"
msgstr "解除 {0} {1} 的质押时出了些问题"

#: apps/swap/components/SwapReviewModal/SwapReviewModal.tsx
#: apps/swap/components/SwapReviewModal/SwapReviewModalBase.tsx
msgid "Confirm Swap"
msgstr "确认兑换"

#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/manta/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useAddLiquidityStableReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
msgid "Something went wrong when adding liquidity"
msgstr "添加流动性时出现问题"

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/AffiliatesSection.tsx
#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/GenerateCodeModal.tsx
msgid "Generate Referral Code"
msgstr "生成推荐代码"

#: apps/swap/components/SwapReviewModal/SwapReviewModal.tsx
#: apps/swap/pages/index.tsx
#: apps/swap/pages/index.tsx
#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Swap"
msgstr "兑换"

#: packages/ui/toast/ToastInfo.tsx
msgid "Transaction Info"
msgstr "交易信息"

#: apps/swap/components/SwapStatsDisclosure/SwapStatsDisclosure.tsx
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: packages/compat/components/AppSettings/DefaultPanel.tsx
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: packages/ui/toast/ToastButtons.tsx
msgid "View Detail"
msgstr "查看详情"

#: packages/wagmi/hooks/useRemoveLiquidityStableReview.ts
msgid "Removing liquidity from the {poolName} stable pool"
msgstr "从 {poolName} 稳定池中移除流动性"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolComposition.tsx
#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
msgid "Value"
msgstr "价值"

#: apps/referrals/components/TradersSection/SetCodeModal.tsx
msgid "Enter Referral Code"
msgstr "输入推荐码"

#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "Stake Liquidity (Farm)"
msgstr ""

#: apps/pool/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
msgid "Custom Tokens"
msgstr "自定义代币"

#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/manta/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
msgid "Adding liquidity to the {0}/{1} pair"
msgstr "向 {0}/{1} 交易对添加流动性"

#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionMyPosition/AddSectionMyPosition.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolRewards/index.tsx
msgid "Best Reward APR:"
msgstr "最佳奖励年化百分比："

#: packages/wagmi/components/NotificationCentre/NotificationCentre.tsx
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Powered By Manta DEX"
msgstr ""

#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStandard.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
#: packages/wagmi/systems/Checker/Amounts.tsx
msgid "Enter Amount"
msgstr "输入金额"

#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Transactions.tsx
#: packages/parachains-impl/manta/components/Wallet/Profile/Transactions.tsx
#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Transactions.tsx
msgid "Clear all"
msgstr "清除全部"

#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "Unstake Liquidity"
msgstr "解除流动性质押"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolHeader.tsx
msgid "Best Rewards: {0}"
msgstr "最佳奖励：{0}"

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/GenerateCodeModal.tsx
msgid "Generate"
msgstr "生成"
